cctoy 會唔會叫請立即停止討論馬勒當拿

唔排除

蔚藍海

幾時架

Cctoy小學雞：

場運動已死，行動po一個都冇，對唔對得住12名手足

馬勒當拿係中共最新pr,唔好比佢分化

Cctoy d post

今日架？

頭先

突發：阿根廷球王馬勒當拿逝世，終年60歲

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是馬勒當拿逝世，港共成功轉移視線，全城焦點去咗馬勒當拿度……save 12聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

Balltoy監察人員

馬拉東拿=pr
霸晒熱門 冇人理Save12 冇人理周庭

惡撚到

佢地敢既話我日日cctoy踩場

會唔會係deep state班人出手

諗起岩先見到呢個 要貼堂

唔好阻住佢地吹水

我加入

白皮左豬
無呢班左豬 應該唔會俾佢黎 同埋會歧視佢地

「佢地都未醒」